絕對支持香港有權力人士盡全力打壓下一代

絕對支持香港有權力人士盡全力打壓下一代，破壞下一代生活環境，令下一代絕望失望，將未來人才趕絕。

香港不值得繼續成功，因為香港也不值現有權力人士所擁有，即使繼續擁有都只會係一個無用的香港。

各位年輕人，古語有云寧欺白鬚公莫欺少年窮，今天當權者用盡一切手法要令大家關係 決裂，我們也不必成為當權者的工具為只屬於他們的香港付出，請好好把握你的機會，讀好書，把你的能力用於它方，技術移民也好，用錢去移民也好，不要把能力留於香港，讓這裡不能再成功！

各位已經為香港做左好多，係時候令佢安息